咬損女朋友個嘴

女朋友用口喂我食棉花糖，點知我咬落去，咬損左佢個嘴，佢痛到喊....

祝你地幸福

Gay

唔該借個位嚟

有用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

好激情呀